警fb譴責造謠者無中生有 重申未接新屋嶺性侵投訴

警方今晚（26日）在facebook發帖文表示，造謠者除了在香港散播謠言，更在香港以外地方的一個公開場合，訛稱香港警察在新屋嶺扣留中心性侵被捕人士。警方再次強烈譴責有人無中生有，故意抹黑警隊，把完全沒有事實根據的所謂指控不負責任地散播。警方重申，至目前為止，投訴警察課並沒有接獲在新屋嶺扣留中心被性侵的投訴，呼籲公眾切勿胡亂相信謠言。

帖文又標籤「造謠者居心叵測」、「唯恐天下不亂」等。

台灣傳媒昨日（25日）報道，有戴口罩的香港示威者出席台灣團體主辦的「港鐵太子站追悼牆台灣重建啟動」儀式，聲稱引述一名中學女生的家人，表示該女生在新屋嶺遭4名以上警察輪姦，亦有男生被警察性侵的個案。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

即係有啦
屌你老母死警狗

重申未接新屋嶺性侵投訴

只係重申冇投訴

冇投訴

投訴變被告

咁點解冇人投訴

雖然佢地係一定唔會查 但照佢地logic黎睇
陳同佳條女係唔係要喺棺材爬返起身先可以查陳同佳有冇殺人

我屌你老母啦畜牲

敢做唔撚認

垃圾黑警食屎啦

做埋外交
幾時炸珍珠港

無發生過定無投訴呀？個聲明蠱撚惑惑

投訴左即刻被消失啦，傻既先會信狗

死人點投訴

中共重申未接集中營性侵投訴

到時又浮屍

[行動post]淨係講譚仔 知唔知聽日尖沙咀有遊行？

推

冇接獲投訴就等如冇發生過？

突發 10月27至30號有大量活動冇人知

冇投訴唔代表冇發生
Dklm

同強姦犯哭訴被強姦犯強姦

不是人

強姦,輪姦,殺人果D係刑事犯罪,唔係投訴,投訴有乜用?